全城抵制利嘉閣同中原 特別係馬鞍山分行

義士已極速被利嘉閣炒
義士話比我地知
原來地產界都仲有唔係利字當頭既良心人士

有冇行內人知馬鞍山分行邊啲人係藍絲
好想瘋狂約睇樓

大家有冇諗到咩野方法去還義士一個公道

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

即刻割席咁賤

好型US ARMY

地產狗大約3黃7藍

利申：地產狗

好仆街
所以大家要諗下可以做啲乜
制裁利嘉閣同中原

地產靠咩搵食
估都估到

好結實好正氣
啲黑警冇得同佢比

抵唔抵制都冇人去㗎啦，連登仔買鬼得起樓

地產行業多智障，無計
但有腦既地產狗好多都反送中
因為在公義在私利都應該反

地產狗都有黃

約睇樓都唔洗錢

董事"聲稱"未炒 , 剩係移除左佢個whatsapp

係 我就係其中一個例子

收皮啦班仆街
肯撚定佢地仲俾埋義士啲資料出去

又型又靚仔又大隻又會出黎 唔做地產都大把野撈

Johnny Yeung R
要睇路

地產基層都有黃, 但唔算真係好多, 最多佔三成, 好難得自己條Team有六成黃。自己經驗係, 呢幾個月輪流射波出去發夢義載, 自己Team自6月至今都係得幾日齊人返工, 加上畀人捽生意, 壓力超大。各大管理層多腦藍, 始終既得利益者。所以以黃義士身居上層仲會出嚟發夢係特別受我輩(黃地產狗)尊敬。管理層暫時唔敢亂管代理政見, 怕冇生意下代理轉台成本低。但最近開始附和發展商, 借啲倚成日話「阻人搵食」同埋「啲人買唔到樓嘅搞破壞」。細行思維其實亦差無幾, 總之有奶便是娘。

如果真係想制裁藍絲撑警, 黃絲可以將某一地產行放盤自行封晒, 剩底藍絲業主盤。先睇藍業主盤, 剔除全部唔買唔租, 再到其他行揀貨。(不過經驗政見都係敵不過價錢或者減佣), 真係睇吓大家爭唔爭氣。

入地產揀AA, 千忻唔好問Agent有冇出去發夢, 因為怕得罪人一定會唔答。反而可以問AA有冇裝Telegram, 用Telegram交換聯絡, 因為無發夢嘅AA就只識用Whatsapp或Wechat。

利申: 地產狗一名

推
感謝你既資料

行行都有黃

班人睇得出真係藍
否則一定識講 "我見其他義士俾狗拉 第一時間係要踢佢出TG谷 刪除對話紀錄丫嘛"

點解無人推